求救 波衫刮痕問題

想問下波衫刮痕點處理
唔知幾時多左道痕
上網只搵到摺痕處理方式，刮痕係咪一樣用毛巾隔住件衫燙？

加少少油,磨一陣